打算去英國working holiday 入一入泥阿

話說上個月就忽然有去WH既念頭
咁係前幾日交左份贊助者證明
希望抽到我啦
想去之前識下巴打絲打
如果唔係一個毒撚過到去真係好悶

推一推搵下同路人

第一輪應該實抽到

遞左form

I wanna go too. Do you have Telegram?

我都係
跟住自己味知抽唔抽到就book左照肺...

輕輕一推

拎BNO就唔洗等

點解㨂英國

認同， 我就覺得澳洲好啲

大家有冇 Telegram 交流

我都報左啵師兄